
                      Que aire fresco! Que alegria! Un cine diferente, y un exito! Un momento muy agradable. Sonries, ries, te entristeses, sacas lagrimas.... La musico tiene un papel importantisimo y te transporta con los actores. Alexandre dujardin se merece el oscar. Ojala!!
        
            